有無人會check男/女朋友手機

有次見佢去廁所擺底左手機 想話睇睇佢手機 有無同其他人chat 都未開鎖就比佢發現 話我唔尊重佢私隱
其實無野 怕咩比人睇

帽事帽事

一向互相任check任睇

我覺得情侶間點都有啲嘢唔知好過知

睇完你會唔開心

樓主個含家產死老母，大家快啲俾一蚊佢